我！！直入元朗！！

元朗班白衫無法無天
大家幾時拉大隊黑衫入元朗shopping

2303 往紅磡方向西鐵唔停元朗

睇緊live
pk牛屎佬

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

頂你！！！
白衫走唔夠幾秒警察到場
目送佢地走唔拉